川普個女都幾吸眼球

好美

係幾搶眼嘅

好吸精

川乜撚嘢普
人地叫侵

吸精

屌你老母

圖都冇張，點吸？

吸你老母隻屎眼咩

識野

吸眼球? 你碌撚細佢唔吸要吸鳩你隻眼呀?

搶眼呀

比佢抱住屌

又吸眼球又好美，露撚曬底喎

侵侵個女幾搶眼 咪得囉
吸你老母眼球咩 乜撚野字黎

你老母吸精仲勁

吸你老母啲閪水

吸走咗我對眼球
眼已盲